美股認真討論區CDXCV

開定...繼續討論...

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

MASTER好暴力反彈

Li好妹下

點解NOK, IV 咁高?

求解答?
有無伏

牙徒6000 定 L子幻2

美股做淡真係慘過做雞

Drop to zero

徙子

好擔心佢SC爆廠

有kndi玩

QE仲做淡就驗腦啦

LI 即日鮮 或者 坐一晚算啦
伏過隻NIO

阿婆都識玩又轉燈

幻二訓身qqq

駛唔駛開定Li苦主區

納指暴力轉燈

總市值而加睇同NIO 一樣, 咁我買NIO唔好

又玩燈制....
買1股AMZN瞓. 希望唔好INTC咁嚇到再瞓過

有冇人買MRNA

加沽

BTW RTX廢撚到

其實係徒定徙

V shaped recovery

Nio係雞係公廁

TSM仲跌緊 唔買走寶

準備又係TSLA ATM㩒錢日日炒佢果幾十蚊同派錢無分別係TSLA輸錢班傻散真係要諗下股票市場岩唔岩你

79 已all in

80唔算高J咩

都話升返嫁啦

阿嫲臣領先 有d料到

NQ都轉燈

炒波幅賺到笑，工都唔撚返啦

轉燈

坦克車又暴力開動

納DEE牛B 聽日６０００ ＥＸＰＥＣＴＥＤ

又set左價後，一直向上升
點入貨呀

驚閪

道J好撚慘

其實啲股由4月開始升咁多
係咪差唔多到頂

L子：強勢回歸
8月係我主場

徒子話今晚股災 唔係聽日

THIS IS THE TOP .JPG

LI…
好強的妖氣

今朝遲左起身唔記得開printer
希望無傻散震走左

納指轉勢 TSM呢幾日咁強勢 竟然升唔起 我唔信 (安全起見用條件盤鎖利潤, 佢一路升你一路Set高自己個賣出價)

冇頂

gdp咁差=俾藉口美帝救市=升

破頂唔夠膽追 破底唔夠膽撈

沽佢

LI 17.4放哂

玩l完

音樂椅

沽到落6000

侵侵又話搞鳩科技巨頭 而家開晒綠燈

Li 升到20就真係奇蹟啦

今日升既原因

打份hea工 夜晚TSLA日日派幾百美
好難得搵到隻低風險高回報嘅股王
而家真係好過做老細

咪同nio一鳩樣
垃圾大陸股

TSLA 1790追左
INTC 50撈左

買左D NIO 反而有賺

勁過NIO
冇可能啦
個個睇住NIO市值嚟炒

佢啲車似冇NIO咁廢喎

巴打有無興趣買下a股？

小癲

而家140億對140億
LI到頂，好快插返落去

暴巴都叫過唔好接刀 好言相勸你唔聽

Q2已經係過去啦

INTC廢到笑
連續咁多支棍都唔彈一吓

L子都叫大家唔好接刀的

咁樣唔上唔落 唔係好知點玩

是咪已經消化左,屙埋出黎

theta gang

L子叫大家聽日開始買

想睇TSLA BID 圖

tsla每跌兩舊溝一溝囉

邊個bin過L子既走貨未

個人認為刀係唔應該接 見勢升先跟上車 最多都係賺少D

Q3都過左1/3

買咗20股
仲諗住可以參與下

收檔啦理想汽車
理想歸理想 得不到也等於妄想

納指轉燈

日日1500入 1520走

第一次係1600入 走下入下就嚟打翻個和

買咗29股@17.3

有聲

咁啱阿
我都17.3

支牛今日好似壞壞地

屌same

買TSM 算

我之前較16.8都入唔到cls

今晚佢SC股joy（如果有落）

其他股都係咁 買入要等好耐

佢話自己唔係口水倉

我掛200買MSFT到宜家都未入到

越跌越多
準備長揸廿年

16.5止蝕走晒

聽朝牙徒逐個鞭屍

我走咗啦16.8

要係咁撤單再入先入到

原來今晚就10600

L巴話八月12000，姐係今個月要升一千
我信邊個好

契媽今日來了

NOK升得咁快

6000

16.8走

今日輸返琴日玩kodak 果個數目cls

輸咗成倍

ON99 Apple
而家 D 人先爭住買

大棍上

之前383買落 而家返家鄉

仲有4個禮拜，一個Emini 6000，另一個NQ 12000 好難㨂呀

買qqq驚乜閪

返家鄉了

納dee好有力

一早話$4 SP FREE MONEY

上左了

咩事升成咁 低位彈到

之前趺到 360 都無人買

經過5月6月7月。仲未識跌個陣執貨。抵你地係無限QE既牛市蝕錢啦

好在call左

amd or tsm

𠵱隻嘢只會遊走4-5蚊

Both

比鮑子調教過既人我唔信仲會做淡

小朋友先會選擇

差隻 on99 MSFT

而家則係點
如果末日 sc 左納dee 仲有冇錢賺

有排先返啦我
溝到4.4

nvda

跌得咁少點買

應該90後既傻仔先會仲係呢個時候做淡

目標價幾多

short call 左

講左特價時段唔入貨正笨柒架

90後得罪你啲咩喎
利申：90後

睇緊樓啦 lm等睇出黎話最低平左倉

冇錯最多小注hedge下 被印錢機碎過幾個月人工

Li炒完
好在最高位放

買qqq返工hedge

上星期清倉既人去曬邊

從6000

講真

依排日日開市插黎V彈

我都見左兩個禮拜同樣劇本

點撚解有班撚樣硬係吹淡 阻人發達

因為90後天真以為熊二反彈然後熊三來臨
原來一齊都是局。佈左十年既局

升返先買

升先出黎笑人冇買

咁緊係馬後炮架屌你

SQQQ

16.35 入
16.70 走
賺個 M 記加大

連登日常

P巴係KNDI蝕錢後消大左

我有拎老婆本買契媽

day trade 淡友

徒dee

拉爆左上左天台

嬴就緊係大聲d

唔吹淡點叫人接貨呀

對上果幾次熊市都係特登做黎陰你

咁快轉燈

睇6000入6000put咪得
做乜要sc咁大諗頭

Li

大手買5股

仲契媽？契妹呀

標普跌到-50時我都係到叫有D買貨

8仔都買到

一早講左佢地

成日陰晒

點解買唔到

diu 高追左li auto.

陳彥霖錄音流出，死前曾積極參與文宣工作

入去 不如入Nio

死黑警

啱放咗Li 17@1
識讓0.3x20
輸少當贏

apple amzn googl 今晚跌地獄定上天堂

有nio呀 不過諗住炒下li

會死機

AAPL

rip

我賭阿嫲臣
最多咪坐
正股驚閪

TSM 聽朝企穩81以上 thanks 🙏

Amzn

靜呀

今日好多隻升10幾%
唔係講緊妖股

50蚊放intc果應即刻反手沽柒佢

仆街黑警一定係跟蹤佢

打死唔跌落去, 點入貨

LI 炒得幾個鐘？

原來忘巴都係溶斷一份子

佢戲子黎,立場要睇佢果日做咩角色而定

200-203 妹極返唔到家鄉

點解會仲升 咁多壞消息

好撚邪 一入啲tsla 入完即轉燈

死都唔轉燈

你地狂沽未

大佬上船出聲

唔夠膽聽

有冇人入aapl?

有無人知AMT支牛d新聞點解中文eps係差過預期，英文就beat estimate 兩粒eps同財報嗰粒好似又唔同 唔識睇 想信英文版 但財報後跌

FED出手

TSM 企唔到80

cnbc

穿梭機準備升空

要入一早入左，依家先入好危險wor
唔差在等埋業績先入啦

而家入咪就係想賭業績

邊到有LIVE睇

又去到AAL價投位

有咩 邊到睇到

琴晚走左

理想汽車 LI

今年個個膽大左
就算核災難照升都唔奇
諗下有咩黑天鵝會跌

16蚊 今日應該收皮

lockdown都照升
我估就算打仗都係照升

派錢未 就黎破產啦屌

又唔係打美國，打南海之ma

一縮表加息就跌啦 on9

巴 幾多入?

就係出咗聲唔縮

坐到5$啦

我又係set 79，但買唔鳩倒

明明我幫趁左用teams 冇理由唔升

睇左好耐
INTC一暴跌 其他半導體股都會跟升 感覺佢一跌穿呢三個底就黎料升TSM (今日買咩輸咩)

有排都未加息啦

我覺得唔會穿

FB係未轉燈啦？

聽徙兄講，入返啲QQQ算
一次賭4間ER，風險低啲

係咪可以唔洗成日mon 幾個月後至睇?

US SENATORS BLUMENTHAL AND HAWLEY URGE JUSTICE DEPT TO INVESTIGATE ZOOM AND TIKTOK

即插5蚊

Triple QQQ好似勁d

隻野好廢無彈過⋯⋯

買定D PUT

ZM空軍復仇戰

FUTU 1 分 K 上到 36.9

認真答你，QQQ+TLT，一年供4次，唔洗睇，放廿年先返黎自動贏錢

PYPL負100又係呢個價，正30又係呢個價

zoom

插10蚊先黎買？

屌kndi玩撚完

大家點睇今晚aapl earnings

1-2年呢 想草d錢走

快手一買一賣賺成100％

垃圾MA
仲諗住有得升 曬咗我半年時間

勁

Zoom跳水

排咗單入貨

其實佢本身個走勢似突破
點知

而家沽真係好時機,雖然唔知夠唔夠快手

燈閪

PFE而家仲入唔入好 心大心細

都幾vulnerable，鳩up 2句未查幾分鐘就插10 蚊

Zoom咩事

消息過曬
除非諗坐到下一次又炒疫苗

諗唔到 AAPL 有咩隱憂

正式調查有無間諜行為

一兩年有啲尷尬，呢排世界大亂，好難講會唔會兩年好市。
呢個timeframe想贏錢既話應該要長期睇實

新IPHONE延遲發售

saas冇頂

呢個真係有機
唔知入唔入好

Net hold唔到41

屌 有無咁黑呀 跌到咁

睇下佢遲幾多先會知會唔會影響Q4 guidance

kndi 跌到hi

ZM 走呀！！！

一隻kndi 輸撚左5萬鎂

真係慘
洗咗成個月準備爆升先俾人查

TSM 終於郁

你死啦
講契媽壞話

P巴琴日+今日正定負左

p巴

等變lk

Vti會平衡啲，qqq主力科技股。
個人認為世界大走勢係全面電子化，所以建議QQQ。
後生冇包袱，可以接受高啲風險換更多回報就QQQ
唔係就VTI

查到必定係LK2.0

TSM慢慢升上去80.25

真係10600

搞咩
可以叫好多次雞了

咁撚鐘意炒支那股

感覺收市可以買少少

NOK升到咁，咪料⋯⋯

走唔走好

其實net財報都差唔多

一冇賭場 個po慢到

有zm投名狀2.0 未

Sq 幾時財報？

仆街孤巴，我真係一追tsla就插

d 5G股終於肯升

Work升又升慢

今日好多賭場喎 TLSA LI KNDI

8月5

zm酒呀 一陣跌返落100蚊呀

QCOM 106

跌2% 升1%

聽日啲錢又碌番去廢老股

屌啦，我1.0張put仲係度

Li vs nio點揀？

Amzn幾點出earnings

雙位數put

清晒倉又升番轉頭一個月做左十鳩幾次傻散

牛牛有冇得睇返盤前盤後個圖

美國GDP跌3成
股市郁都唔郁下

其實係咪已經通過左救濟金方案？？

因為預咗 price in曬

早已priced in

一早已消化

下星期出Q2因住俾人割禾青

之前有消息話遲到十月尾先發佈

有

又岩

swks都上到141

圖右上setting tick埋盤前盤後

LI 嚟嚟去去都係 16.XX
TSLA 嚟嚟去去都係 150X
邊忽賭

Zm升返

未

個倉終於轉燈

咁都升得返。。。

綠吓又紅吓咁

做咩銀行股跌咁多

Amzn上到308x tsla仲係1500妹下妹下

唔該

插到仆街

隻野暫時死唔撚去住
但GSX就

因為你掃左

AMD 77入好唔好

仲係跌到仆街

又紅返6000 expected

買美股根本唔使怕

跌都跌咁少

Strong hold基本上一定贏硬

好有衝動想沽爆GSX

利申:56沽過

等緊佢好似TSM咁回一日先

未啦
想掃BAC WFC

希望有生之年睇到zm仆街

要開投名狀既話開遠d

等我放左先仆街

FSLY 又彈返上去

前果排先5$咁快升左一倍冇入到

真名上連登

唔知佢升乜

走上連郡挑機
真係想輸到連衫都剝埋

連郡

htbx好悶，比人控股

PRPO又乜黎,咁多賭場玩既

INTC同AMD之前大家都係50
前排AMD升十幾% INTC就跌返咁多

宜家intc係唔係要變20蚊

你掃左好多啦仲買

等zm升返270好難

NOKIA升到咁，聽日earning係咪會死

連郡淨係識買KODK有撚用

今日大盤跌佢都照破頂真心痴痴地線
好難想像佢係果陣係54蚊磨既amd

已入

想入手intc
amd覺得太高

廢巴 $24 入 BAC 表現好過 JPM

AMD stock price is too high imo

認真依家好似幾平

Nokia Announces Vecima Networks To Acquire DOCSIS Distributed Access Architecture

Nokia delivers 5G stand-alone call on live China Unicom network

淫民幣的味道

幾錢入?

巴打有無咩股推介下 我買隻隻都輸到仆街

Uvxy

4.36
希望有得升

幾錢入好

20蚊都比多

上星期差唔多4.5 今日又落返4.2
升咗啲乜

你買中3月大跌就得

jnj ndaq msft dis

今日仲有咩

笑左 中國唔用返華為用佢做乜鳩

咁你買咗咩先

Zm mnov capr

Zoom之前唔係升到仆街咩

偷人曲同草圖囉

呢兩隻真係命運對調咁
但明明現實冇咁極端

269入左之後就無升過 黑到

Ups gogogo!

高買低賣

睇路喇 中概股

次次買都倒跌 痴撚線

TLSA

我指今日姐

啱啱有冇溝貨

無 後悔啦

咪就係 悶撚到

想問我用firstrade賣咗一部份股票（例如100股賣走50股）走，明明賣出價高過買入價，賣完之後個單位成本會提高咗？ 唔係應該一樣架咩？

有冇人仲揸緊tsla

W8BEN?

大把人SH

你都識話高左 咁點會一樣 禁下計數機喇

TLSA唔係Tesla

有填表都send email問過，對方回覆已填妥

net 升到咁呢

ALVR 有人❔

係咪分開幾次買

仆街 TSN d friend

TSN同TSM差唔多價呀 上兩星期

UFO SPCE呢?

好多大股都開始冇力上
但係指數又唔肯跌
真係兩邊都唔識做

唔明，假如我$10買100股，單位成本係$10，我用$12賣走80股，剩低嘅20股都係$10單位成本架，唔係咩？

肯升未tsla

妹撚到想放

聽日跌市定升市？收市前再all in一隻option
買架c63
利申純賭錢

繼續關注
TLSA +22%

100蚊見

有無手持oxy巴打

hi

揸左好多科股
有無乜野公用/能源/舊經濟股平衡下？

等緊er

忍到九月啦，唔好似我咁on9

仲有冇人坐緊kodk呢隻野既艇仔？諗住點部署？

買啲債未算

想入700 股 tsla跟住訓

坐住左10股諗住留比個孫

日日妹住1500點放

巴打咩事

16.56

本身另外已經有買美債為主嘅基金

OXY

幾次放完無耐又買返，結果均價越推越高

tsla準備跌

5蚊

CLSK而家入唔入得過

油呀！

熔了

走呀！

酒呀

NOK 過唔過夜好

🚬🚬

入少少prpo 當賭波

我17.36

I buy the top

又黎，隻野得返10蚊而家

我真係好仆街
見到p巴留言就好想笑

Mattel 賺唔到大都可以幫襯hotwheels 買架diecast benz 玩住先

點算好

你蝕緊幾多

18 蚊

p巴 準備好買必win股未

52000 鎂

咁慘，我平你0.5

琴日KODK賺咗幾多，救唔救到

P巴

你隻qcom?我買左喇

嘩屌又大手大手買
你估佢係柯達咩尋日贏柯達錢夠唔夠cover

賺12000

今晚我都嘔突

哇，重傷wo

想跳樓

呢度似波台post多過美股post

$15揸咗好耐，睇住佢2次上20後跌返落黎，如果佢仲有機上多次即走

@2021年

屌你老母rtx

c 朗踩波車

幾十萬只係有錢人嘅零用錢

寧願你去買理想好過

跟我巴神買BAC

會唔會等到八月中開賣

理想市值點都唔會超nio吧

過埋聽日都俾多佢

你要炒咋嘛相比起理想都仲可能走倒無蝕咁金

唔等咪蝕到入肉......

Nok終於識郁

係呀，有影響？

佢計賣最舊嘅holdings
向上溝賣完unit cost會高咗

當年97前啲廢老都覺得股市係無頂小心啲好
大家都咁亢奮其實好危險

感謝巴打

親愛嘅P巴明明走左LXU點解仲唔爆升

升能到

P巴有冇買ZM 啱啱特價喎

你地班仆街

Tsla又琴1500大法

又玩

個個都 P巴 P巴
當人地 ATM?

呢啲難搞wo ching

幾時爆上2000

認真問NOKIA過唔過夜好

今晚一齊推推佢，聽日就十倍，換靚車
運氣話黎就黎

相信國家緊係福特靈車

Ching買好大？正股都驚過夜

其實qqq係咪可以不問價入
想賭下earning

有賭未為輸wo

SPY option可能更合你意

聽日財報呀

9月電池日就會上

唔玩option啦
幾多錢都唔夠輸，燈到仆街

其實你地day trade定係長揸
成日唔識咩位止賺

見唔對路先走

Kndi $9

除非好有信心 如果唔係食下波幅賺餐晏仔

Tsla而家入坐到九月有無得諗

好彩開盤排唔到 KNDI

又一隻中概妖股

長揸定食波幅賺多啲

如果賭big tech earnings
買末日SPY call可能ok 只要全部都beat就分分鐘上望330

妹到2047

你唔係c朗咪長揸
利申長揸

以後唔炒中概痴撚線 彈嘅機會都冇

睇你揸咩嘅姐
好似VOO 呢啲我會長揸

KODK 故事終結了

請問er係咩?

Earning report

Apple spotify呢啲食波副定長揸好？

想入work call是否不智

磨完未..爆上定爆落

睇你想賺幾多咋喎
想食餐buffet 咪長揸 想食餐M記加大咪食波幅

AAPL揸緊

點解依度成日都提住work
一味得個跌字

睇咗佢成個月 覺得差不多入得場

KNDI 都係
同一刻飛上天 同一刻跳落水

我喺CS成晚都話我戶口唔夠錢 (AC338)又有MO901
但明明佢顯示我入到錢
有無人知道點解？

好怕有岩貨但入唔到

其實work有咩好

我等聽晚睇有冇末日CALL 執雞算好過

我純圖表派
如果真係要話有咩好呢 就係連燈仔契媽之前係咁入佢

你要5-10倍一定係賭earnings 1dte

最後一次PRPO
今日第一日 可能炒幾倍
買少少無壞

跌到hihi

呢幾日契媽都無買啦bo

唔緊要喇 今日ups call
拎小小黎睇下自己眼光

納Dee有心有力 一定破頂繼續做好

Thanks

你買就係為博財報

算你地當我透明
自己贏算

Amd郁啦

師兄

入定啲SQQQ先

ZM put

會揸過夜？ 頭先炒咗少少 賺140hkd

AAPL rocket ready

富逃有無得set 止蝕價？😅

除非AMZN AAPL FB GOOGL一齊食屎

插到

支牛無所不能 好似係

又有賭場

tsm未跌到77唔洗接

識買一定放10K去TQQQ

LMNL 依隻先係

哇 屌 臨尾先升

我睇好AMZN 幾多人係北美拎住救濟金上網買嘢 一定好過預期

升升升龍市

買少少揸下佢 無壞
輸幾幾多

有冇人睇緊nvda

輸得幾多 6蚊價錢

納Dee八月上萬二

盤後$400

姐係幾點

仆街我20呀

5點

另外三隻呢

你哋點解體力咁好 唔洗訓

而加20了 咩公司黎

下 瞓咩 依家係晏晝4點

今晚盤後

tnxp點解會升爆

唔想P巴身體有事

因為今天要看看你

冇晒沽盤

TSM!

AMZN 收盤趺 ?

買盤都冇乜 好妖

不過 龍市 Hi Tech 升 Hi 藥升 乜Hi都升升升

無料到 等盤後睇睇即訓

Earnings 仆街就納指仆街
就可以等6000

AMZN 係咪唔掂

加巴遲d周線落番去可以撈底

我put 左fb

可以睇下1 year chart

stop talking shit

龍市黎

TQQQ +UDOW + UPRO + LABU 龍市COMBO

小心 fb好撚鬼鼠

FED=龍市

各位好

買龍市COMBO 日日都可以睇定半山樓

仲買香港樓

PRPO

Prpo 舒服

花生時間

TSM 79.65我做左77 SP即係價外

上得快落得快

Tsm個收市價

仲有聽日

買美國比華利山

GILD 1.11 vs 1.48 forecast

賣hard seltzer 呀

上到就30

FB

FB 率先起飛 AAPL 同AMZ幾點出

fb cls

Knod 前面有板 又便
個個都買少少點會唔升

VRTX 2.61 vs 2.09 forecast
EA 1.25 vs 0.79 forecast

而加買好似遲左

fb出左er

5%就der皮

FB出左啦咩

到AMZN起飛

amzn好似得喎

出左

FB 1.8 vs 1.39 forecast

Facebook 過關

正話臨收市假跌

wow amzn 都開始

amazon

Anti trust準備俾人支解

差AAPL?

EARNINGS: Facebook Q2 EPS $1.80 vs. $1.39 Est.; Q2 Revs. $18.69B vs. $17.40B Est. • $FB

Google點呢

聽日 NQ升幾多

AMZN 88.9 vs 81.5 forecast

AMAZON

ALL IN 左amzn 又賺

3%?

amazon 財報癲撚左，10.3對1.38

$AMZN | Amazon Q2 20 Earnings:
- Net Sales: $88.9B (exp $81.24B)
- EPS: $10.30 (exp $1.46)
- Sees Q3 Net Sales $87.0B To $93.0B (exp $86.51B)
- Created Over 175,000 New Jobs Since March

叫我徒子情何以堪

Cls

Aapl呢

係咪可以入定TQQQ

10倍

Amazon 3500 無難道

3000蚊先10蚊

等埋apple

cls

AAPL同GOOG未出都升1%

有無咁癲啊

goog 岩岩一棍

完全被低估

係咪全部分析師都all in 咗AMZN

beat 10倍都係得4%
叫山頂果班點算

納dee穿11100 不是夢

垃圾蘋果唔好玩野

沽空左APPLE
是咪玩命

差AAPL

痴線，聽日double?

AMZN 升咁少 ?

追amzn先

Bye

6千 納dee 為你 準備

可能iPhone SE唔好賣呢

岩岩一野棍上等睇聽日

Facebook shares are trading higher after the company reported better-than-expected Q2 EPS and sales

你玩撚完另外兩間升到咁AAPL都可能大爆

SPY 仲有大把水位比你地玩

做咩咁睇唔開

空倉保平安

正

頭先手賤入咗張FD SPY 330c

聽日比心機返工對沖啦

聽日直屌阿里巴巴 港股

AMZN 就擺明唔係睇earning 做估值啦

AMZN 岩岩盤後咩事

FB ad+ 10%
Google 好難相差得遠

4:15 唔知記仲有得玩SPY option

GOOG都出左 但似乎冇FB爆咁勁

BABA 31/7/2020 $254.3

$GOOGL Reports Q2 $10.13 v $8.43e, Rev $38.3B (ex $6.7B of TAC) v $30.6Be (Alphabet Inc Cl A)

- TAC $7.24B v $6.70B y/y
- Google Segment Rev $38B
(More at )

幻二

我都係咁諗追左好多貨，落得fb廣告會唔落google咩仲有cloud業務

說好的6000?

八月幻二

係咪有人按錯制?

FB新高

開咗車

60000

meli 出左叫我

今次破前頂了

FB 之前 BLM 仲俾人禁到咁低

唔知聽日仲有冇得升

D tech 係咪就嚟歸位

GOOG出咗但未開車?

癲 咁快上到新高

高J AMZN

Aws 食屎

開完

咁耐都未出嘅

沽空左APPLE

納dee 12000 之約

apple 係垃圾

最重倉就係FB

3200 AMZN

GOOGL +0.4%

佔佢全部廣告好低

AMZN聽日會唔會直上3300

430

點解

手推車

會 快入baba
亞洲版amazon

唔通得msft炒車
唔怪得知tech hearing 無佢

笑左

Expedia EPS -4.09 vs -3.35 forecast

好在FB開咗車
隻MSFT潛水船

thx 巴打
腸油腸油

其實WINDOWS先係最壟斷?

Baba 長期低估

amazon 3500 to the moon

fat fat啦 隻fb只係買左4股賭下

我見牛牛D人話530既?

GOOG EPS 10.13 VS 8.03 forecast

留到比個孫都仲係比低估緊

揸jmia當買咗amzn

Fb

車? 火箭黎 SPACE X

蘋果比人咬左啖果然慢d

新經濟有排玩

我FAAG買黎長揸架

5點conference call，點會5半先出ER

原來最低去過兩蚊

amazon gogogo

今日開市之前衝出黎果個淡友去左邊

Amazon 同阿里巴巴有咩關係

amzn 上到3255

之前好似有因為咁俾人吵過
不過支解唔到 所以要佢地俾人用third party os就算 (linux)

我得一股

都係A字開頭

AAPL咁多信徒
就算大戶撚狗都可以即日買番上去

巴打一定大戶

DIU早知買左3300CALL見佢135IV驚縮冇買

想倒車

亞洲版amazon

搖撚準備！

都係只在參與

Msft 都跟升

睇黎美股post應該唔會再見到6000巴
永遠懷念

未完AH 已經3300

発車いたします
ご注意ください

google A

入唔切amazon 可以入meli

支那hack mrna

AAPL開車了

Apple goal

400

aapl 都開車 得番goog

Aapl 咩事

Apple On9
不愧係大哥

龍龍哈 龍龍哈

全部好過預期..

sc左納dee可以賺幾多

AAPL sales UP11% CLS

開快車接L子

平左倉@$390
$395入返好倉

BREAKING: Apple announces 4-for-1 stock split, effective August 31.

55股 $230

無close到死硬

aapl 直上400

屌呀 又話停產

大家可以買平貨啦

FB 賺返曬我輸嗰啲

點有咁多人買

一夜回到解放前

聽日納dee會去到咩位

4-to-1 split

俾位大家入又話人升完

有咩影響 ?

100不是夢

個撚個都鬥造數

Aapl 不死

AAPL 420

GOOG屌你老母

心雄就係輸錢先兆

炒 penny stock 要嚴格地執行 stop loss
唔可以太貪心，賺到盡

係咪入得tqqq

有邊隻追落後推介

Why

Where are u 徒子

AAPL好似早幾日話se係大陸大賣
後悔了

1拆4咩事?

GOOG 咩事 -1% ?

goog 倒車

Msft

D 納dee sc數緊錢

S&P 6000

拍緊車

GOOG

唔夠靚

屌你老未又話肺炎冇生意

琴日見佢妹 放曬

岩岩沽apple 個條友 你GG了

SE撐起半邊天
我見身邊啲iPhone 8嘅人都換晒SE先入

ARM mac 有消息丫嘛

TQQQ 無懸念NQ點都有2%掛

$AAPL | Apple Q2 20 Earnings:
- Revenue: $59.69B (exp $52.30B)
- EPS: $2.58 (exp $2.07)
- iPhone Revenue: $26.42B (exp 21.32B)
- Products Revenue: $44.53B (exp $38.36B)
- Reports 4-For-1 Stock Split

聽朝就知了，應該都唔洗接

好似390 close咗

GOOG 入唔入好

用番intc果套係咪啲錢流入去FAAN

仆街 iPhone se2 有咁賣得

Call 定put 先

趕到APPL尾班車

又要笠水一個禮拜

QCOM AMD 又升

增長低過預期

納Dee

屌你老未又話肺炎停產 又close門市乜乜柒柒

係咪應該入TQQQ

應該係嘅

apple 已不問價

Goog獨憔悴

Msft goog 唯二冇做數

升完㗎啦 聽日開淡

$390 平左
$395追左好倉

好彩可以set 條件單

FAANG 從來都係早買早享受 根本唔使放

4for1繼續揸

N 都係咩？

FB 轉返落去

慢慢人aapl 唔用intel 好開始

Wfc -32.9%
Faag暴力救市

FAA起飛得

Netflix

嗰日見佢跌 J咗20股

揀樓未

納dee Future 好撚大棍

WFC? wfc

60分鐘牛市

認真討論
Amazon 最誇張 但佢又食正條水
Apple 1拆4 屈機 仲要賣多左野
Facebook 我個人覺得中上
Google 就算啦

上季頭做得好 online sales交到數
唔開都贏

有力企11000

聽朝啲人會問點解NQ期升咁少

不問價就坐咗

sq 131

屌 FT頭先log in唔到 一早set咗$403
改唔到價

Msft就算蚊啦 得佢考試肥佬

BRK 又然

1開4又有水位升

屌
好懷念尋晚開市前呢到果種哭喪氣氛

1開4咩意思

NFLX呢屌你
隻隻都贏錢 係呢隻未贏

而家得

Robinhood 全面進場

遲買有25折

大戶 開市最後一呃

依家買有4股

我自己睇 FB 同 Google 都係賣垃圾廣告
兩隻都覺得價位好浮，無持有

nflx苦主？

細細隻 之後玩option 都易

得呀 賺少咗
不過應該注定賺咁多就咁多 算！

最後$1200入場就可以開始收割

Google仲迷失緊

我食花生

手持300 msft
3 aapl

And while Apple didn't give a forecast again, it did announce a 4 for 1 stock split, clearly anticipating further gains.

手持
Amazon call
Apple call
生生性性 trump 哥
收嗲24個鐘

Robinhood 收割大戶

Gps壞左

“Election should be delayed imo.”

Fatfat

唔算苦主嘅 $480

GOOG 無人上車

IV Crush

呢隻野妹左好耐

今日一開市 大戶想做落去
Robinhood 死守12 個鐘
等到 1600 出earning
成功收割大戶

依家apple 400 到時變 100
到時 110 即係依家既440
咁解讀會唔會好on9

唔可以話你on9 嘅

咁事實真係咁

有無人開市震走咗

AAPL 等接下個月美國stimulus check

好彩即日食左轉Amzn bear call 31/7 無留過夜
宜家仲揸緊bull put 21/8等埋聽日

頭先10 點幾入黎見到有個巴打

流通量問題
無乜影響
但你有你唔會放

一拆四呢下真係真心屈機
AMAZ一日唔拆一日唔洗過佢頭

有種感覺 100 升 200 會快過 400 升 800

可能虛火呢

Amazon 一拆要一拆10先得

又arm macbook又剩 難啲喎

想入番d aapl

走契媽入apple!

掛緊400單

銀碼細咗 升一格% 都大咗

成交少到

Apple 第一代有伏是常識吧

係時候啦，dump it

破左新高
加埋er
聽日火箭不回頭

我又唔諗住買

琴日嫁喎?

第一代好似得 air 有

聽日真係要直屌港股阿里 option
可能價值重估
食埋同amazon 一樣食哂條水

係
但時機已成熟

1股變4股
股價除返開4份

聽日侵侵亂講野 呢到應該死撚曬

快d搞果4條仆街

點睇都唔係baba 啦
當中美關係死架咩

RIP

收市前Long call 咗3張400 apple

依家納Dee 氣勢如虹

個倉有 apple m$ tsla
可以冬眠

贏到開巷

部署點加aapl

又可以睇樓

M$ 冬眠緊
你無床訓

粒A12Z已經=Macbook air果粒
年尾果粒聽講有12核
可能直接打爆所有intel mobile CPU

Fatfat啦

我Long得一張

3張成本都係2000usd姐

上星期賣曬

入左貨 九月再開黎睇

3張400即係贏幾多？

聽日到期? good luck

8月尾

想睇a12z 壓片

講野了
希望iPhone 12順利

我想ipad 再方便啲

做乜臨尾整棍勁嘅

邊隻

如果大家都行arm
咁iPad + keyboard 同MacBook air 有咩分別

我睇mes futures 臨尾由3267插到3248

睇 ES 啦

聽日收錢，應該開到1倍

電池 散熱 OS

MDRX

OS
我想所有apps 喺slideover 都會force ios app
FT喺ipad 一定要打直用無split screen
同埋我用黎睇書幾方便

iPad Pro 都唔慢

問下
1開4既話咁啲幾個月後既5百蚊option點計？

睇cook 點講

呢個唔係wwdc喎 會講software咩

係睇佢會唔會話今季iphone延期

service搵咁多

一延會唔會INTC 2.0

希望on track

The options shall be reflected

唔會掛

放下風都有掛

價格會自動調整

一般黎講美股拆股合股唔似港股係財技

不過 假如世紀供股 options 應該自動結算冇仇報

希望照出但出貨量減少
到時先達開心我個股價又開心

2 月夠話停產啦

學intel
初期產能吃緊 要加價

反正都係鳩up 齊齊開心啫

個Apple Silicon整咗2年

有TSM點會

Intel

400掛單偷唔偷到雞入apple呢

唔等回先再入?

INTC應該死淨server
唔係間間都係apple咁有能力設計ARM CPU

仆街 臨收市入咗六張Apple put $2.8幾 聽日開巿會唔會$1都冇

咁樣睇死嘅Apple

高通都得

小改vs 魔改

同賭冇分別

6張

咁睇唔開買6張咁多

唉聽晚真係死硬d put聽日到期 app都唔敢開

冇得比啦
Apple 果啲係成個架構改 得個指令集一樣
高通要追個單核性能有排追

你求神拜佛TIM COOK
發噏風話業績係假嘅

攞黎賭都唔急用掛
返工對沖

未開市冇野嘅 成日都反高潮架啦

點解我支牛set APPL低過390先放
佢突然間同我405放左
做乜鳩 賺少左

We make this up. We make this up just like Tesla create profit out of thin air in this quarter.

多謝樓上2位答我
有幾張1月既call 咁好似走左先比較好

EFT又見到你

究竟 最尾ARM 會比邊個收購呢

仲有1仙，美金

1 月

點都入call啦 aapl...
點解有人put

我7成倉係ETF/bond嫁